有無人幫手接 common project uk8

全新 淨係試咗左腳 已經係end買返細對
原價2k8 未連運費 退返去又蝕200運費
有心要就留tg啦 唔想蝕太多

等睇 $50排

你覺得連登仔會壓你少過200? 無謂自討麻煩啦

由此可見連登仔都係有d人性既

退唔到返去啦

留tg傾？

見你咁可憐原價收 冇tg留wtsapp

你留比我啦巴打

呢對要買細幾多 我cp chelsea boots著 uk7 us8 eu41 jp25

細一碼 買uk6好d

1600 今日trade

我nike著uk8.5 us9 呢對要細咁多咩

4500 pm

屌我睇錯上面個size boots 我唔知size 呀
Nike 8.5 既呢對略大 但你買uk7會唔會好緊

下年trade ok?

我cp chelsea boots uk7好fit

咁你救唔到我了

係連登賣一定唔止蝕二百

你有無著ub 1970 vans old skool果啲 你著幾號

睇黎樓主買貴左 重要免運

前排周圍都做緊減價
利申： 入左兩對cp

係佢on9姐 cp成日都減嫁啦 邊有人正價買

其實好唔好著
想買返對

唔好著，入面係皮，所以線到仆街，唔舒服的

Nike 同你一樣 但係貼腳

中伏 所以唔想退返去

週圍都on sale你點說服到人幫你原價食左佢？
你中左伏用200退返去唔過份吧

傻仔先係END買野
又貴，又要俾運費
return仲唔係free return, 仲要自己um荷包俾錢寄番俾佢
都唔知點解咁多人幫襯呢間垃圾
求其入MR PORTER睇都平過你
齊size仲要free shipping，送到黎唔岩
按入去揀return仲唔洗錢DHL黎收，最多蝕少少銀行匯率差價

ssense 同款2200

不要再說了

WTF, Mr porter英國本土反而要比£5 delivery
而且等咗成個都未寄
Harrod, Selfridge, Harvey Nichols 三間都有sale 不過instore 得D無人屌嘅色
online反而有幾對正常白色不過無size
到底邊度重有全白CP有sale

ssense sale緊
大路size都仲有

幫幫手 2k3左右有人接即放

慢慢等喇咁

即係平時著開8.5 Nike 呢對太大？

uk的話略大 us就大

呢對2300要人接人地不如自己買對全新

2300點解唔return?

2800買番黎+200return = 收番2800

再去porter買番對2300 都係蝕end return果錢

所以你最盡係2600賣出去（但無人會同你買）

所以2300放

其實係唔係有鬼？

大家點睇

廢事退姐 點樣鬼
假既一眼睇到啦 廢事煩退返比佢又要等佢退銀行 不如拎返cash

唔線喎，但我覺得好痴腳板，係出咗汗就滑少少

thx, 但....佢sale 咗之後先Mr porter正價.....
我唔知UK tax 問題所以double咗個tax定個website 本身膠...

好問題

有2800收返佢唔要但係浪費時間係度放2300
不得了

你唔著襪